個懶音勁到咁既powpow 都咁多人鍾意睇

岩岩睇睇下youtube,彈左佢d 片出黎

連第一句"1970" 都可以咁重懶音...

完全唔想再聽落去

Who?

條友愈黎愈低質
好多都開左個頭又埋唔到尾
搵左D資料就當交代左
ig依幾日係咁推自己書展D書

乜水